寵物小精靈最好J係咪DP?

華麗大賽又好睇
最尾聯盟搵返以前啲小精靈

每次睇返都會再J一次華麗大賽同聯盟
係柒在輸神寵

我覺得老噴打小茂好睇過火猴打真司

呢一場又係經典

Dp係小智唯一有腦的時期

我覺得DP好J係因為聯盟打真司之外個幾場都好正
赫拉克羅斯個表現
火球鼠進火岩鼠

以前既比卡超同老噴真係好熱血,無論贏定輸都打得好好睇,而家跌哂 watt

bw 打道館賽中途走去換寵

每一次重要既情況 老噴都飛返去小智身邊

DP真係好睇
可惜最後畀神獸佬屈死

但突出到蜥蜴王同比卡超既實力

小光

亞軍蛙對蜥蜴王

嗰個係BW

黑歷史

蜥蝪王淨係威過呢場

Ag打對戰開拓區個陣都型過

開拓區mvp咪又係老噴
單挑冰鮮雞咁經典

老噴當然mvp啦
但我只係單講蜥蜴王表現

而家諗返原來DP之後得老噴歸過隊

d op ed都好聽

返嚟拯救bw收視

bw返左去一陣? bw果期收得差 所以派老噴返去救市?

諷刺玩家
dp故事有唔少位都係對遊戲玩家嘅回應

之後pokemon戰鬥都冇幾場對真司，進攻保護嗰d位咁震撼

對夜巨人用投擲地球

我剩係記得OP俾老噴出場對抗白龍
結果本篇對白龍根本冇出過場

寵物小精靈最好J唔係沙奈朵咩

b/w
因為有水水獺

達克萊伊

打惡夢最大功勞係克拉克羅斯 屬性勊晒惡夢 之後先比蜥蜴補一刀

仲要特登學夢話
果期用番d舊寵真係好好睇

赫拉克羅斯 堅勁

但xy陣係歷代最強 智蛙 準神 影帝 格鬥最快 火系最快 龍系最快 岩晒小智快寵既特性 小智唔識用慢寵 點知都係輸編劇

噴火龍淨係sell童年回憶已經大炒哂任何一隻寵

小智最強六人
比卡超 老噴 蜥蝪王 火猴 忍蛙
最後一個位真係好難選

流氓鱷進化後不敗 而且官方好似講左佢係bw王牌寵

雖敢猶榮啦全場得小智打到佢出第二隻仲和埋
又體現到神獸既強大而小智又有得發揮，係隻煤炭龜柒姐

紫尿X噴

都唔知個仆街仔後面個4隻係咩黎

小智用慢野輸緊
草苗龜一開始幾好打
變左土台龜之後就係經驗包
攀岩

omega紅寶，alpha藍寶，mega黑毛蟲，完全體稜鏡龍或者z高達

鼻涕龍

準神小智算係用得勁既慢寵 冇佢唔會過到希特隆果關 決賽比人做鳩 下下剪刀斷頭咁撚易中

佢用卡比獸又勁 不過佢隻卡比獸係唔同啲

入黎係想睇H漫

走啦

+1 小光

啲怪又型

卡比獸

成都聯盟完全係靠老噴卡比兩隻carry

急凍拳 破壞光線 泰山壓頂 睡覺

佢果隻神速卡比黎

叫佢弱智真係冇改錯名

你當卡比獸死架？

個人認為除咗黑歷史 各代平分秋色係睇自己對邊代情有獨鍾姐

無印 151 情懷 之外我覺得冇乜太突出 成個世界觀未到後面發展咁完整 可能因為好多人由細開始睇呢代 童年回憶覺得好睇 冇細個睇果種震撼 所以冇辦法超越

AG 特性 水火艦隊故事 首次華麗大賽 開拓區

Dp 有故事性 小智又有戰術 成套野一路都會用過特性 e.g. 猛火 靜電 華麗大賽

Xy 感情線唔洗講 陣容 畫面 表演賽都加添賽味 雖然唔夠華麗大賽嚟

SM 畫風係一反傳統 但故事真係唔差 不過小智真係變弱智有啲減分 後宮

自己就覺得最突出係dp xy而且兩代個聯盟結局都...

小智屈番場機已經好好

sm睇到悶 已經無再睇

cp
利伸丁開lillie

睇烈焰猴打真司睇到眼濕濕,
好似啲父母見到仔女終於大過咁

佢果隻神速卡比獸

打瑜珈王嗰場cls

最好睇唔係特別篇咩

雖然係同人同年番，但我覺得最好睇係王者的祭典

DP播果陣我仲以為係最後一代
神獸設定出到創世神又出到時間同埋空間神
之後仲要播到同真司頂上對決咁
點知之後出BW
但最好睇都係DP

Ag都好好睇 小遙正過小光

Serena

小光最好J

係
臨尾收唔到科整條外掛佬出嚟屈機

小遙最大波

ag係後期 開拓區好睇
最正係最尾用最初小精靈打

Xyz係未打阿蘭之前真係最高質
同忍蛙真係好熱血
小智個樣又最成熟
點知

打機都係
根本佢一隻可以清四大其中三隻

寶石版最正
路比同莎菲雅

係 控制到忍蛙咁集

小智果隻自帶墨鏡

超惡格鬼 點樣打3隻

係 控制到忍蛙個集

學招格鬥系夠打超惡鬼

xy 小智好靚仔

丁竹蘭

靚仔加靚女, 有前輩feel, 道館戰次次精彩

我諗大家都係由細睇到大
好想小智生性咁 用腦
再用自己咁多輯捉過既小精靈排陣去打聯盟

但可惜 呢個時候我諗真係有排 或者冇機會

百度寵物小精靈吧班支那賤蛆當賽莉娜係殺父仇人

WHY?

bw 真係算鳩數
捉咁多冇隻抽得
xy 隻露龍咪又係比人吹到不敗
點g一下比人剪爆頭

bw連火鬼都冇 編劇

奇兵巨鉗蟹+大隻牛

對刺龍王果場

堆大隻牛

巴他同大柏豪背背想見返佢地

四隻鯉魚王

榮譽訓練家果場打得唔錯

火爆猴在哭泣

巨鉗蟹無啦啦比隻街邊霹靂彈電傷無得出賽

係 好撚慘 之後得返漩渦列島打左場就冇再打過

呢幕我笑撚左好耐

其實講女主fans最多一定係賽莉娜fans
班fans成日吹奏xy同官配先至會咁

大比鳥係常青森林等左十幾年小子啦

變咗霸主pkm

大比鳥：又返做少少野之後接返我
依嫁孫都有啦
條友都仲係十歲

Ag開頭小智教小遙點打點捉 起碼冇iq reset先

Bw 拎精靈球掟iris

xyz淨係首op已經屈左

dp好好多喎，ag仲有首medley係mix以前既oped，xyz個首op就淨係會記起輸噴火龍

スマイル>XY&Z>all

Op最正始終都係無印版

記得相傳bw嗰時話換主角，點知比觀眾屌閣置咗，九成九頭n集劇本一早寫好廢時大執淨係改個樣做小智算，所以bw出嚟變咗成個弱智咁

比卡超輸比藤藤蛇
我冇記錯?

ag首 op4

冇小智就冇松本梨香
心情都幾矛盾

換咗主角都可以出返嚟客串嘅
小霞小剛都係咁啦

小智做大boss
諗起都正

小智10年後

你睇下之前叫做威脅到pm動畫既妖錶, 4輯先換主角超大風險, 比卡超呢個既有既吉祥物/0麥頭都會有影響
我諗黑白係特登想reset, game都體現左, 一周目唔會遇到舊精靈, 第一次地區原型走出日本
不過出黎唔好睇姐, 尤其先廿幾集就比311影響, 主線腰斬搞亂哂個plot, 可能原本反派條線會好似dp咁貫穿成輯

Bw表關有舊寵㗎
我過關隊有巨金赫拉克同成龍

小智個人無事都未做到世界冠軍

藤田伸三 屌你老母！

Dp圓陸鯊打夜黑魔人個場都好好j

口爆

壺壺先係sor